如果武漢人有肺炎點先可以最快睇到醫生?

去警署報警話發燒唔舒服，要求送去睇醫生係咪就可以排快隊同埋得到優質待遇?